岑敖暉：真誠地相信警察謀殺周梓樂

岑敖暉：真誠地相信警察謀殺周梓樂
15.05.2020 21:30

警方透露，死因庭初步決定，就去年11月在將軍澳一個停車場墮下傷重不治的22歲科大男生周梓樂的死因，召開死因研訊。

警方在社交網站展示致荃灣區議員岑敖暉的信件，指他本月9日在獨立媒體撰寫的文章，提及去年一名男子在將軍澳尚德停車場墮下身亡的事件，指對文章誣蔑警方殺人，煽動市民「報仇」，利用謠言鼓吹暴力，表示極度憤慨及遺憾，批評指控缺乏事實根據，不排除採取進一步法律行動。岑敖暉在社交網站回應，指自己有充足理由，真誠地相信香港警察謀殺周梓樂，又批評警方不調查和不認錯，只想掩蓋真相和打擊不齒他們行為的人。

藍屍：
無證無據係到亂作故仔

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

但監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

監狗會報告需要推上國際！

又想鳩告誹邊謗～

Twitter 監警會報告謊話連篇令國際震驚 ！人神共憤！